可唔可以唔好再用“大把乜都乜乜乜啦”黎做歪理嘅證據啦好嘛？

由其係啲上左年紀果啲
講到明食煙有害
係都唔聽
人地冇事唔代表你冇
戒煙啦好嘛？

例子仲有好多不能盡錄
純發洩下

大把男人都打丁啦

我乜你個乜乜乜